20200903 我愛中間淳太

9月9日 TBS東大王出演決定

He lives in Cochrane street whereas his wife lives in Clovelly Court.